[護膚系列]一般護膚的過程係點既呢?

呢個topic應該男女都啱

講吓我僅有的知識

首先一支潔面乳是日常的，然後是控油液，再來是補濕，最後就是一枝精華

至於步驟既嘢，就交俾其他巴絲講

仲有啲咩facial呀，防曬呀，去角質呀，都係交俾大家喇

LOTION呢?

最最最最基本:洗面奶+moisturizer+防曬